[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(18) Be Be Beware~ 抽中傾偈嘅朋友們諗到問咩未?

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係3:57)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你
[/orange]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、話阿櫻吾掂

五、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

留名 不留情

1001開po是常識吧

新人留名

留名一身蟻

禮拜日冇野睇 好悶咁留名

聽日又要返工

Lm

奈演留名

新飯留名

留名

新飯留名有咩需要注意

留名先

好想笑

唔返工邊有錢比佢地

兩個細妹又乘機亂摸

聽聞WM有新gg
chaeyeon好似唔會solo

因為永續izone

lm

ON9 唔知自己中撚左1001

solo唔易行

對唔住大佬

中咗我個恩妃trap

咁又係
chaeyeon唔似自己hold到成個stage
佢成日覺得自己唔靚

佢冇問題,問題係公司到

資源問題?

係

OMG 班女已經好勤力都唔係個個多野做

新手簽到(1/1)

三家姐右手好似做粗口手勢咁🤦‍♂️

[동동신기│14회 예고] 아이즈원(IZ*ONE) 은비&원영&예나의 '환상 동화'♬ 단짠 레슨!│TTXQ EP.14 Preview

新人LM

原來有人整咗片

補返佢tw相先，因為ig crop左少少
雖然hi電台tw更新比ig慢

鳩估今次enozi三家姐又吃播

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.73

一黎就咁多油

瘋狂摸and摸and摸

最後hii 開聲叫元英讓一讓啦

mk妹特別鐘意抽水

玩大家姐係mk妹嘅樂趣

大佬奈
我講緊嘢你同我收聲 ...跟住講錯嘢

膠真 膠權
唔知跳咩

光北眼神+心想：唔好講住，比我😘左先

可以post去女團不和個post

請不要針對我油b我油b很善良

飄過

NPLM

三家姐:咪走住，過來摸摸先

恩妃s11月頭comeback，咁Iz*one咪有可能跟住comeback囉
上幾次都係住住大團後面

想打txt定bts

有vlive

食緊飯唔聽住

p牌留名

半個鐘都唔夠就完

突然諗起 我個名話你個名頭皮唔臭

趕住食飯/練習啦一定

佢地應該放緊假架，油b話番左鄉下既

采源全身都香

係喎三家姐都翻咗本家
可能要食飯

我個名同我講 佢聞過 係全身都香

nako同元英平排真係好難搞

食雪糕.gif

發現肥hi都幾賤，話yako係身邊就唔怕打針，因為yako比自己更驚

不嬲鹽美都毒舌

我把口不嬲都毒

好彩我真真係團霸唔洗比毒hi串

私底下串左你唔知啫
鹽仁美由以前開始出名毒舌架啦

節目效果我真真先忍佢一次，話哂都係姐姐

幅圖有聲好想俾仁美瘋狂串

憨尼哈爹，嗲爹芝媽～

hitomi one more time

敢尼哈爹～嗲爹芝媽

facetime嗰陣叫佢講

10月份behind cut

真真真靚

想奶了

三家姐一重妝啲就好MK😂

LAN

有咩問題

冇啊 無聊打個LAN推po

仲以為8號呢度會好多人添

要上堂

咩po得cafe圖㗎咩

oic

要返工WFH

大家姐

好鍾意二家姐呢個髮色

見無人po咪po，難得張張都靚

咁cafe嘅嘢講明唔出得街

sor，唔屌唔知

仲以為你知道 但照po

大家姐著白色Guess T恤係無得輸

件衫好啱佢 只係表面清純 背後...

Mk

影到對腳黑到呢

大家姐著乜都咁正

又有節目上啦

Mnet 「MタメBANG! 〜ただいま打ち合わせ中〜」#86
10/15（木）23:30〜24:30 ほか

#IZONE からのメッセージも届いています😌💫

for ken rhee situation, izchu on:tact side said they have decided to not editing anything for now, but they will keep an eye on the situation

呢個發生咩事？

YouTuber Kim Young Ho exposes Lieutenant Ken Rhee's past and reveals his wife along with alleged sexual violence

都播完啦加上又唔係搞班女洗唔洗專登出聲明

無啦啦刪左同呀源張合照
呀源

下次記得開番member

唔怕啦，我都唔想車汪同其他男人影相

佢淨係同我影就夠

我對住條渣男： LAN

見佢咁寫 可能淨係播條錄左嘅打招呼片加一段mv片段
都唔知有冇5分鐘

依家好似話講依件事個youtuber係以前做記者嘅
不過比人踢爆專門作新聞
所以睇定d費事炒車

又vlive, 個個自私睇

夠鐘睇呀演砌野啦

又演V
準備玩幾個鐘

睇哂所有演v先係真正既wizone，下下個幾兩個鐘起跳

仲要唔識聽都睇兩個鐘個D

Yako到

已1小時 9估今日v 2小時多小小

yako算係咁10次有9次都有佢,唔出樣都出聲

個live好似開壇咁
堆幾樣嘢喺房門口加塊氈
喺張書台食飯台唔係會舒服好多咩

有出中字嘅都睇哂

啱啱聽到訓咗...

起身仲彈緊...

仲未肯完

2個鐘啦

終於有 Minju Angel

演試緊彈Minju N姐

Nako剩係見隻眼

彈出彈入左幾次 終於見下隻眼

yako搞乜唔見得人呀

見到樣啦Yako

好qq

仲開緊有無人睇緊

4 hours let's go

vlive馬拉松,演平時係咪好悶

終於肯完

終於完

開定個6小時直播集氣區今次都成4個鐘

有回放啦 3:26:50

講乜

IZ*ONE Sakura, Yena, Yujin, and Wonyoung are recording KBS2 'Idol on Quiz' with Twice today according to The Korea Times. The episode is planned to be aired at the end of the month.

又自私睇

發現演條裙又短又窄 企都企唔開

又一個短髮

sor睇錯 再睇似係綁咗頭髮啫

又係影到對腳好黑
好似去海灘曬咗一日咁

無呀矮

yako番日本之前追唔追到星呢

之前mama後台咪追到囉

多謝mk純。

“ Idol on Quiz” IZ*ONE episode will broadcast at the end of October and Twice episode will broadcast early November. So, they don’t film it together

慘

之前都響後台見過晒又影晒相
只係今次冇得一齊錄啫 唔算好慘嘅

連續6日都有野睇

真係有黃恩妃
仲要著直間衫

明明係裙
大家姐個膊頭

下個星期又有班女

升爆佢 好想要resort style

有份做 好きになっちゃうだろう？同 Waiting嘅編曲

waiting好聽呀

錄完節目被野生捕獲

睇嚟韓國真係好易遇到明星

椰奶個髮型

睇個餐牌似係平民餐廳

無得飛好過有得飛，始終當地疫情都仲嚴重緊

似唔好食

無光北帶路邊會食到好野

佢地果樣已經表示左唔得,平時食慣好野

titty&Co. feat. HONDA HITOMI (IZ*ONE) series / 01 " Teaser "
fashion 都撈埋

勁

16號正式有野睇

// 奈子 チーム名に落とし込みにくいんですけど……「トッポギ三姉妹」かな!? //
組合名「辣炒年糕三姊妹」。

hii多job過奈。

但提辣炒年糕最多 好似唔係呢3個

奈 冇乜野可以表現到比人睇
好難叫人特別搵佢

係用年糕辣度比喻佢地既樣。奈偏甜，純中間，權偏辣。

OIC
其實我未睇入面寫咩 遲d睇

nako個look點改造點都甩唔到可愛形象，好難多job

條腿真係好鬼長

長到有啲唔平衡，好怪

禾奶世一長腿邊到怪

真係好正

無與倫脾
突然諗到 唔好diu我

真係唔想講，diu

太幼 唔jeng

終於有師兄認同真係長得制

長≠幼
長都可以粗返少少 咁就jeng af

咁你啫係兜個圈講七妹啫

你哋又收埋自私睇

互相壓力測試

安妹都少左好多，明明之前又小電視又蒙歌

光北PM唔好乜囡都攬啦😂

唔攬先驚

真真肉腿世一

黎緊咪有得同T團同框囉，好過無

樹熊抱

如果有大家姐既上身，真真既肉腿就正

有冇得開台打機
想睇佢地打lol

我又唔好呢味

兩集嚟

邊有大波妹長腿 上帝是公平的

會唔會有男粉買爆

由腳板奶番上去都要成分鐘

真人比卡通仲可愛

多次試圖強吻nabuki呀高同車汪嘅大家姐表示: 終於得手啦

老實講mk妹算唔錯，上下都平均

有 但會樣袞
上帝是公平的

可以想像下yako既樣，大家姐既身材，真真既肉腿

佢唔高

佢都好似163算可以啦，係衰左成日寒背

琴日櫻電台

我開始去玩LOL了，結果超有趣，但真的很難。裡面我輸了之後跟大家說，對不起我輸掉了，組隊的夥伴們卻跟我說『玩得很好喔！沒事沒事！』，所以心裡覺得很溫暖

只是那雙腿足以把玩四小時sticker

櫻mail話好食

大家姐好飢渴

佢個LOL假ga邊有人咁好manner

唔假 不過佢唔係同人對戰啫

加多張先

加油啊，以後game直播唔洗淨係睇fortnite

咁身高呢?

渣架

佢d隊友咪係mk妹同yena

純櫻打下路 唔知娜b打咩呢

睇佢打機梗係睇佢啲反應，係到尻叫

似打jg然後落下路送頭

只要唔係yako既身高我都覺得ok

想睇佢地瘋狂打LOL

可以抱住黎...

咁可能錄綜藝玩輸咗 所以鴨唔開心
又或者想食舊肉被人食咗
元櫻睇唔到樣唔知表情

可能攰啦咁早去錄影，鏡頭前就話要開心啲正能量姐，日常生活無理由成日都keep住要有表情既

7:25 開始

有合理理由懷疑係光北踢tom and jerry入坑

🚅🍱

唸到mk妹日日可以攬住大家姐訓教就覺得爽

大家姐話張床好闊唔係攬住瞓 不過同床共枕都好正

洗面奶

已負皮

千奇唔好信啲mk妹講野佢地好古惑，加上睇佢地live張床唔算好大

唸起都正訓訓下一野攬埋黎，比人攬到氣都抖唔到既感覺好想試下

喂喂喂

20201006 ytv 音力-ONCHIKA- cut

又收埋自私睇
三家姐一放假就出去媾女

抖音睇壞腦

又有節目上

2020.10.20TV
5:20 FBS福岡放送『バリはやッ！ZIP！』

2020.10.21TV
6:00 KBC九州朝日放送『アサデス。KBC』

成日都見到韓國有啲片.Zip，其實係乜來

zip 本身係壓縮檔嘅意思，佢咁樣係將三家姐嘅highlight 縮埋一條片就話zip囉

[단독│선공개] 동동신기에 강림한 아이즈원 IZ*ONE ✨댄스 메들리✨│원영/예나/은비 센터ver.

MK妹

可能係純pd48第一個後宮成員

集思廣益
有乜嘢可以問金珉周 認真pls
收集問題

ching 有得傾幾耐??

日後會唔會寫歌 / 書？

問佢幾時有新嘅vlog?
叫佢拍多d日常野

問下佢做完mc有咩目標

呢個想問

有得傾九部 得一部係個簽

問下既然寫過歌詞會唔會試下自己一個作曲

白到反光

有無宿舍生活趣事？

呢啲開得live嘅話都會講下唔想特別去問

果日嘅TMI??

想為邊個歌手寫歌

叫佢跳成人式比我睇

俾我睇金係我課嘅

之前黎香港有無去過邊度玩
對香港印象如何

好問題

我會問佢記唔記得我
話哂我港場係頭幾個拍手而且得我一條友攞住佢手幅嘅人

蛙:cool呢喲 記憶嘰按那喲

我都諗緊 好似冇野可以同佢講

跟住可以接minju ga~ 多計劃通

呢個好，等我又叫奈子跳成人式先

依兩張其實有大半身嘅

三家姐

快啲問下mk妹爽唔爽

mk妹日日攬唔同女，日日同唔同女食飯梗係爽啦

出左vc 序號了

kura 件衫

btw個vc app顯示個時間好似已經同你轉左係香港時間黎 唔好比佢fake左係日本時間 唔係會仆街

又有黃恩妃

可能下次韓cb就已經有佢寫嘅歌

實有既，成員參與作曲or作詞係一個好大賣點，仲要點都有首fan song

頂 桶叔叔插哂都唔彈出嚟
係咪未扭好
想佢地v再玩多次
然後重現遊戲v入面揸機人同時被嚇嘅明場面

明明已經著得算保守
但我認我望到仍然有小小色心起

車汪丸子頭真係好正

fan song已經作左囉

可能解散前整多首呢

證明你係一個正常人

櫻花係咪著左大家姐啲衫咁鬆既

SH: But...Did you throw away the pig doll I knew?
YR: Oh! You remember that? Its the same pig doll with this friend (brown doll). After PD48 ended, Yena Unnie debuted in IZ*ONE, so I gave it to her as a congratulatory gift.

解散曲

偶運會拍立得

怡人同娜b真係好fd

腹肌....

不自覺咁望實咗右下角

望實張櫈嘅櫈背
唔通你鍾意d平板黑實嘅野

CLS鬼故

我就望實中間佢兩個
最多望落中間偏右少少

=珉周 =櫻 =奈
蛙:之前在恩妃歐尼的房間睡覺 可是真的是.. 我可以講嗎? 睡覺前遇到可怕的事了 我在睡覺嘛 看到鬼了
櫻:看到了嗎?
蛙:對 她問我可不可以進我的身體
櫻:WTF
奈:你跟她講了可以嗎?
蛙:我跟她說 不可以喔 對不起不可以
櫻:講韓文嗎?
蛙:韓文
櫻:好神奇
蛙:可是當時聽到了采源歐尼的聲音 所以就拼命地想叫她 可是沒有人理我 可是之後她就越走越近
櫻:哇 有看到臉嗎?
蛙:我雖然一直被鬼壓什麼都看不到 可是我看到了
櫻:WTF
蛙:臉超級漂亮
真:是漂亮的..
櫻:那樣的話..
蛙:所以我才說對不起的呀

好想瘋狂進入我蛙身體

男鬼黎

日文韓文超多人剪

可惜我兩種文都唔識

邊位巴打

本身要訓
見你呢句又要講
繼續扮啊你

我都唔識咪屈

仲扮....

科學嘅解釋
三家姐扮鬼嚇細妹

六家姐
平時大家姐錫嗰時不要
錫四家姐嗰時來呷醋

呢啲咪情趣

搵唔到完整版

大家姐好淫
追住黎錫

追住錫又淫

呢個組合，娜話一般會叫貓鴨蝶。最後用咗演既提議叫交通燈，因為佢地髮色分別係紅黃藍。

人地淨係鐘意錫靚女

同埋錫我

大家姐個個妹都攬

kcon breaking live開始啦

哇，轉晒髮色

Live

Cb近了

哇 權頭好金

嘩 金權姐

頂 係街啊 咩都睇唔到

訓醒個個轉晒髮色

長髮櫻

仁美世界第一

油b呢個髮型幾岩佢

表白禾油

Mk純

黃恩妃著格仔衫

小妹嚟

要進來了

大家姐mk金毛都唔錯

mk妹2號

比mk妹更mkbtw染哂新色應該cb啦銀包準備好未

大家姐以前ye-a都試過金毛，
都係麻麻

好嫩

其實覺得幾可愛

係吉之島竟然聽到izone既歌，係味wow左？

佢真係好鍾意喺呢架車影相

Mail相好多都係呢架車

嗰時仲係忙內

我仁

你lan

上次去聽到播destiny

糞驚有新卡

今晚kcon會唱beware

緊係次次上到車先醒起要交課放相比fans啦

一啖砂糖一啖油系列

我即刻醒起嗰張out fo既雪糕相，史上最hea

有無P圖高手p走油

唔覺mk喎 咁可愛

竟然係跳返呢首歌
正啊

Kawaii

第一眼以為係友團Sa柴

8人ye-a 好想睇一次up&down嘅舞台 嗰時不知幾可愛

企中間 應該有d難

@曺柔里清

仲有誠哥都會播izone

ching ho ball油b世一

我都以為係。

喺屈臣氏聽到播color*iz隻碟。

睇下心口就知

睇住我係kazoo先。
明報專訪：Ye-A訪港

嗰陣嘅權同紗應該差唔多大

其實好可惜，出過show，然後就解散，eunbi就無得撈idol，再走去woolim做練習生。

真係好心酸，一個idol走去再做一次練習生。

仲要攬住我仁

俾我攬仲好啦

睇嚟今次又係最後出場

講咗話係啦

係咩 我冇睇清楚

準備啦

似喎

Beware

有stage睇真係會好聽咗

睇緊JTBC 三個又食

我唔想俾你攬

我見到有幾次對唔到嘴
都係慢左怕

台上都有得摸腳

一開波就玩腳

【동동신기│EP.14】 센터 백조가 되고 싶은 동동신기를 위한 아이즈원(IZ*ONE)의 달콤살벌한 ＜환상동화＞♪ 레슨!│TTXQ FULL- knowingbros

係腳呀,好多隻腳呀奈隻短腿

雙金依part一睇再睇

準備con啦

哇 Fiesta第1段一鏡到底

我果區屈臣氏成日播

daiso成日播

有D位少少似minjoo

驗眼未

禾真!!!!

🤣🤣

可愛小倉鼠

腳長兩個show腳

整到嘴歪

cj爸爸係唔同啲，啲運鏡又好又留左大部分時比班女，成個izone concert咁

吓...........
運鏡差到死喎
成日冇嗱嗱遠鏡 搞到睇唔到班女

巧正

遠鏡時成日識錯大家姐係光北🤦🏻‍♂️

算ok啦，之前好多都fing黎fing去圖都cap唔到，加上有表演咁多首歌2個問答環節，大部分時比哂班女

啜啜

難得人人都有ending同埋人人都巧靚
swan ending

所以話cj爸爸係唔同啲，人人都整個大頭唔洗爭

so beautiful

車汪呢排靚左

Joyuris upgraded

Great!!!!油b’s世一

睇唔到Jline姐

摸and摸，原來大家明點解

依家變左包包面車汪好睇左，之前細v面無咁正

好多鬼馬表情。

其實彩元一直都正

如果身材可以有大家姐一半就完美真係太瘦啦

係 所以佢啲GIF勁多

咩瘦啊，剛剛好呀，又有些少babyfat咁，對腳仔都係
呢啲比例先正

同娜b同房之後就變到咁

睇塊面包包地好正，但係睇落少少

呢個真 好撚仙

幼幼團你想睇啲咩都未熟成

我想話三家姐跳Beware條裙係特別高腰

收工飯拍

唔會再露腰架啦

宜家韓國凍唔凍
睇hii mail話用埋電熱毯 好似好凍

露餡了。

但hii係特別存在，佢特別怕凍

聽聞夜晚10度左右

韓國秋天之後的確涼好多嘅

韓國十月已經可以去到個位數温度

仲有個經典 我係權恩妃 嗰個聖誕interview

兩邊都正

終於到 短髮好襯隻舞，加埋采源俏皮嘅性格

禾奈禾仁

頂點解一到奈子就係影全身

唔好咩？個個都得3/4個，奈全身相

純表示已咀

你諗太多，只不過係部相機set咗係同一個高度，同一個距離，用同一個變焦影相

定係…身高問題

原來係件底衫長過人
咁著條低腰啲嘅裙囉

似身高問題，好難先有鏡頭影到奈，今次身高優勢賺左

員瑛就嚟175

仲有兩張....

腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿

奶隻進攻腳

最高嗰3個得一張全身照，呢個係咩玩法

因為一樣先冇po

衰妹

真真加埋高踭鞋先一樣高

Sauce?

佢琴晚同我講既仲同我講唔想再高

成個樣似整出黎

你地得閑會唔會翻睇v
我翻睇最多次係呢個

冇經理人好癲 癲到之後經理人要入房

太哂時間.. 睇cut算

已經睇左n咁多次
想買李彩演房空氣 但賣晒

仲有應援巾當浴巾。

好正 4個都玩high咗
第2個常睇係泰con後冇回放v
但個人覺得都比唔上呢個

我老婆世界第一！！

躝

有個經理人喺隔離咁望住好無癮

如困係收工 點解仲著緊打歌服

有悲有喜。。
覺得奈子同hi而家先慢慢適應投入到,可惜既係得返半年都無

唔好再提了

到果日我正式聚仁美返去

青好彩你打錯字，如果唔係又要 LAN

尼兩年半時間係佢地好好嘅經驗，走出島內，唔再淨係同國內fans圍威喂，而係世界各地都有fans。

尼個機會（誤打誤撞，包括造假因素）都真係難得，一嚟可以嚐到世界聞名嘅滋味，一嚟亦都試到韓國俾人雪藏（3個月）嘅感覺係點

都係嗰句啦：當熟習一個地方嘅時候，就會係離開嘅時候

奈子仁美係online con unit stage果時已經睇到比之前適應左好多，D 眼神完全好撩

正常應該而家呢個狀況出道
玩多五六年就好

之後禾hi起碼可以做下model 寫下歌詞 跳下cover
巧有前途

Hi 肯留係韓國發展機會大d,否則返日本變回好普通一個藝人。
奈就始終係ace,只不過hkt 黎緊會點都好難講

娜B

pop up store

水印遮曬腳

我有冇睇錯 鴨企高一級樓梯都唔夠櫻高

整得都幾靚

再睇清楚d 係咪M字擋住 其實坐低咗?

minjoo俾mon除開四份

hi太柔 點競爭
太辛苦 返黎我懷抱

都話我會娶走仁美

娶我？咦也打，打咩

HI越近散團就越靚..
鏡頭就越多 好癲啊

其實喺韓國入咗個無資源既團都係會變返個普通idol。

我諗有機會既話hii都肯留，但都要有公司肯招手先得。高朱就係pd48之後收到武林電郵問有無興趣入公司受訓，嗰時rp都已經有個班底，高朱train幾個月已經可以跟隨出道。hii呢啲train up咗而家有埋個人代言既藝人，我估小型公司未必咁大膽向佢招手，過多幾個月如果有中型公司大致確定21年下半年至22年上半年有出道計劃，話唔定會試下接觸。但前提係izone唔會續約。

之前睇完ezoni cam ep72
覺得仁美無極限進化
好似每隔一星期又靚左咁

想問日本係咪可以話畢業就可以畢業？好似香港打工唔撈咁一至三個月通知咁？

今次真係盡地一煲，搵得幾多得幾多

痴線，啲廣告成街都係宣傳都洗左一大筆啦

201019 RadioberryFM World Get You 呀矮cut

送百萬當係碎銀 Super

有大家姐

如果仆街CJ搵樓下subsidary做呢
仆街CJ唔可以直接係izone身上賺錢
咁setup一間新公司A專做marketing包曬izone promote

12個齊哂ver.

咁唸個辦法賺錢都要既,養12條女成百個工作人員樣樣都係錢無理由貼錢做生意既，一人一碗飯都食窮佢啦

唔見48系成員提過合約期或者續約，好似都係同公司傾咗做埋咩活動，就宣佈畢業。

izone日本營運由aks (現vernalossom) 負責。

就算係要畢業，都要做埋卒業劇場公演嘅（非大型）

Btw, Hii若果去韓國發展，其實唔係好事，一嚟韓國女團要新鮮，基本上活躍2年，之後就謝謝地無初出道咁hit。之後嘅Job肯定少之又少二嚟，返翻日本又可以固定做MC同電台

若果用RP做例子，唔覺得朱里係特別出眾，甚至尼隊女團唔太活躍（No offense）除咗初出道嗰陣好大迴響，之後都唔太有話題性

咁CJ都可以setup間公司，跟手AKS appoint佢
無問題

真心幾正

正宗MK

慣入

要玩既cj可以由歌曲製作到mv到發行都可以搵幾間公司包辦哂，根本點都搵到錢既係捉到咁緊既唔會賠咁少錢啦

你冇留意啫
高朱都唔知幾多節目上過 同比其他成員 佢資源同機會比較多 多好多人識佢
不過作為18線女團黎講仲未成氣候 的確成團都冇乜人氣

本身已經有一堆合作開既日本公司，點會無端端益cj？

成架電車嘅2個禮拜廣告盛惠6,300,000円

過多幾個月你咪知囉

聽日有電台

呢兩個衰妹

又一個衰妹

第3張 加埋頂帽 高到出界

sor 原來其他人都係咁 冇野啦

高朱個情況就好似做咗幾年野有啲錢，想轉行將自己興趣發展成事業。無話一定賺得多過以前，不過起碼係努力做自己鍾意既野。咁佢鍾意唱歌跳舞，有間公司肯畀資源培訓，又有願意一齊努力既隊友，其實一試無妨既。

當akbingo呢啲做咗十年既冠名番都可以因為akb人氣下滑而收檔，Hii返日本之後無咗izone個名加持，而toyota又向akb閂水喉既話，仲有無固定mc同電台做都好難講。hii要求事業發展都係出村啦，留喺村佢都唔夠人玩。私心希望big hit japan會搵hii，咁就可以又留喺日本又發揮所長。

純好戰鬥格。

原來已經成50萬港幣，仲未計其他地方既宣傳

同意，返翻日本都唔一定長有長做

補返張大嘅

四家姐

cls

想奶最尾

AKB之光 上到檬歌

仲唔捉到你油飯

呢到全部油飯

講緊娜D wor

今次真係好落本宣傳

因為係日本 1st Album，而唔係普通mini album

好多團體（韓國）好重視1st album尼樣嘢（日本市場都一樣）

佢落重本渋谷

源
真嗰張修到有啲似佘詩曼

油膩給我力量

又係肩係膊頭系列，佢真係好啱著露肩衫
好有女人仔feel

再p得多d就有貼紙相feel

你對唔對得住你個名

如果沒油膩 日子怎麼過

好可愛

又幾岩音

網上話廣告板同車卡估計洗左廿萬美金

大家有份架

仲要隊內第一個，可能做開mbc大韓外國人表現幾好，介紹埋畀蒙歌pd。

有油既地方就有我

清22號會否開po

油b生日靠你啦，希望你搞得好好睇睇啦

俾啲掌聲自己

一日限定團愛

比多日2021年4月29日

ok,交比你

邊個話百幾

搵唔搵得返呀
有d擔心佢地而家日本成績

點解要擔心？izone呢個名點都有啲保證既

大家姐cafe有新相

有冇手足可以些牙下whatsapp sticker

肯定衝上第一
實有顛佬一箱箱咁爆

淨係大陸果埋櫻飯都夠殺啦

鬧鐘電視

上下水

又係純雖然我覺得沒咩大不了

班女又飛唔到去日本，電視台節目都唔慌會多上，一定再靠多d 呢類宣傳補番

WIZ*ONE盤生写

mk妹係咁，大家習慣下

MK妹係MK食完飛煙都亂掉煙頭啦，呢啲小事
反為覺得12妹無初出道嗰時咁婊，識得幫三家姐拾返，都係大家姐同二家姐教得好

oricon同櫻做既訪問。

先見の明あった？ AKB絶頂期に韓国へ渡ったIZ*ONE・宮脇咲良が語る、韓国アイドル需要の理由

亂拋垃圾咁無公德心
今晚罰佢洗廁所

中翻

鏡頭前都夠膽咁樣，可以唸到佢自私下係點，等今晚我體罰下佢先

1:39

櫻嗰格放Fortnite攻略
蛙嗰格放教攝影嘅書
光北嗰格就放關於肉嘅書

唔知賣得好唔好，好緊張

有無之前d記錄參考？

無記錯好似三十零萬

又黎廣播sell野round 2對決

香港幾多號有現貨？

21, 22號啦應該
wizone盤應該再遲少少

講錯，已經有偷跑

買唔買wizone盤 我有好撚多

咁早就開始散貨

125,300 USD for billboard ads and 60,000 USD for trains ads two weeks promotion. Total 185,300 USD equal 19 million Yen inclu. tax!

屌早散早着
有排散
回到一半水都偷笑

800 big boxes worth of izone’s twelve albums being shipped to someone’s house in japan who is helping kwizones order the albums so they count towards oricon charts

cls

應該中哂個隊所有視頻

真正一車車咁買

出現喇一箱箱嚟

official都串錯wor

韓國人啲英文係咁上下，mv都可以錯啦

咁多點貨啲人點擺係屋企

有無留意依家韓國最紅個幾個女團係出左道幾耐

ig演

限定團養大曬班人既胃口

又雀屎

搵貨倉擺

Chaewon嗰張咩事 真係唔識欣賞

無真真

影到櫻個樣好怪咁
權好可愛

呢輯相真係唔識欣賞

ig有條片睇下

M tame bang 中字

究竟同一日錄左幾多野呢
一套衫重複出現係唔同嘅宣傳片同雜誌相

大忙人

係咪得罪人? 周周條裙

原來成班女都有出席

屌你老母henry
阻撚住哂

又抖音

韓國真係好鐘意抖音，特別idol

bodyline

唔reply樓上了，太長

降B 呢個babyface好想篤

呢個look其他醜左但係最醜果個反而正常左
証明醜人至carry到

呀真

廣告車

泰國都搵埋
不過已經出左好幾條轉發liink 冇一開始搵抖音link咁煩

很正

包面降正呀

係M字

聽日係咪會有一堆油圖推po
想要有d心理準備

油b圖準備，屬牛屬豬屬狗請迴避

洗唔洗準備爆尼個post，開新post for油膩

g chi

g chi x2

新post交比你啦

本身有買開

我仁塊臉世界第一好想瘋狂哋篤+摸

我唔想俾你摸喎～

車汪啲手指好靚
仲有塊小包包面

ZIP

地獄料理

仁妻

三家姐：玩我咩我負責食，你要我煮

尋晚飯拍

櫻呢篇訪問都幾多人討論，日本yahoo有差唔多二千個留言。

Beware on iTunes:
#62 Thailand
#70 Hong Kong
#129 Japan
#173 Indonesia

Yummy Summer on iTunes:
#17 Thailand
#32 Hong Kong
#50 Taiwan
#52 Malaysia
#56 Indonesia
#105 Singapore
#146 Japan

好想再睇呀櫻打機，佢會唔會轉做遊戲youtuber

仲等緊動森條片

已經扮都唔扮直接op油b

呢個係jm9

某位巴打嘅作品 貼堂

到七妹more and more
個個都亂摸

旺角大家姐mk妹之首

唔知好憎牛油那位宜家點

想用條脷推返個衰妹條脷入嘴

係真愛呀

壞唔壞過凱婷？

好乖乖

救命.. 咩事

應該好多人想食油b鼻屎

Youtube版

Fashion呢d嘢 我地識條鐵咩

藝術既野...

哇 咁早就推po

一年一度油飯主場

日日都主場

O榜
專輯首日:124,178

オリコン デイリー アルバムランキング
IZ*ONE - Twelve
発売日： 2020年10月21日
推定売上枚数：124,178枚
補link

依邊正常好多
好正

致命曲線

等睇萬聖節izone

潮流係會跟住時代不斷旋轉
走返以前王菲個年代姐

周周為將來做Model鋪路

個數係咪只係普通呢

失覺晒

仲咁賣得 D fans冇走

showroom talk show開始了

好清涼

上面堆油b嚇撚死我

油B咁可愛點會嚇死你呀

紅色油膩警告訊號現正生效

講還講

我個心離一離呀

哩兩日，將就一次咁多，因為無得有下次

po都搵張好d吖
你一黎就po張今日最驚嚇嘅

我愛她🧡

咁你搵張往日最驚嚇嘅睇吓😌

禾不嬲冇儲開油b d相

Ok 即係有J開，唔阻你💦

仆街 showroom完咗先記得

係咪櫻黎 雖然唔露但唔知點解想包返實佢

莗㤃巴好識食

已封鎖會員 磪有情
以為block 完就唔會見到
點知重有

油b就生日先咁洗板，挨多日is ok

明天大家愛油b

睇黎大家已經接受左油b，歡迎日後繼續熱烈討論

響度開我名

真係會嚇你一跳， 采源B 出曬事

個topic 寫到明 曹柔理以外
捱咩多日呀
要洗板咪洗隔離Post 囉

下個po咪以內

呢到冇跟topic 好耐

今晚推爆po 賀一賀佢

儲埋儲埋好多gif
今晚要爆了

IZ*ONE曹柔理及以外成員討論區

做乜咁搞我元

個topic一早明荃實亡 清好耐冇入嚟？

首 Dousurebaii? 幾好，有d舞台劇feel

好勁，中左

Showroom個live係咩黎

呢度係油飯集中地黎

曹柔理以內究竟係咩境象

呀櫻變返金毛

個舞台之前預錄定 所以先係金髮
你睇訪問時仍然係粉色長髮

你首席油推

Tomorrow lunchtime, we will update the program's《IZ*ONE Radio Shopping~Autumn Taste Edition~》 We will upload the winning comments of Team Nako and Team Hitomi who missed the victory ☆ Don't miss it!

柔理絲打 你今晚應該會好忙了

唔知車汪睇完自己變到咁有咩感受